Написать Web-приложение с страницами «Форма обратной связи», которая содержит поля «Фамилия», «Имя», «Отчество» (отправителя), «Получатель» (выпадающий список из нескольких людей «ФИО» с различными email’ами), «Тема», «Текст сообщения». Данная форма должна отправлять с помощью AJAX всю информацию в БД. Написать Web-страницу просмотра данных «заявок» с возможностью поиска (например, по получателю). 
Для данного задания потребуется разработать структуру таблиц в БД, заполнить их тестовыми данными на свое усмотрение.
Доп. задание: Реализовать регистрацию пользователей (без подтверждения по email), а так же form-based авторизацию (вход/выход), чтобы заявки отправлялись с привязкой к определенному зарегистрированному пользователю. Если заявка отправляется от незарегистрированного пользователя, то автоматически привязывать ее к пользователю «Гость». К странице просмотра заявок доступ имеют только пользователи с ролью «Оператор», их необходимо добавить в БД вручную.
Обязательный сопроводительный текст для всех заданий
Технологии для написания приложения: Java 8, JDBC, JSP/Servlet, JQuery, AJAX. СУБД – Oracle/PostgreSQL, контейнер сервлетов – Tomcat, сборка проекта – Maven. Запрещено использовать фреймворки (Spring, Hibernate и т.д.).
Web-приложение должно быть разработано для работы в многопользовательском режиме. Скрипты создания и заполнения БД приложить к проекту в отдельном каталоге sql. Сделать логирование наиболее важных процессов в приложении.
По завершению работ ждем проект, который готов к сборке в war-файл. При разработке проекта необходимо использовать систему контроля версий git. Готовый проект разместить на каком-либо бесплатном git-хостинге (например, https://bitbucket.org/, https://github.com) в публичном доступе, и предоставить ссылку.
